譚耀宗：有一年時間解決跨境投票 政府無藉口推搪

譚耀宗又說，現今科技發達，仍然要拿著身份證到實體票站用紙張投票，形容是「老套」的做法，亦有很多漏洞。他認為，特區政府需要解決跨境投票、電子投票等開問題，現在有一年時間研究有關措施，政府沒有藉口再推搪。

點解我睇到其他國家既投票D人都係坐飛機返去投票

譚特首.

今朝聽左一陣，真係痴9線

咁就改埋選舉條例啦柒頭

全世界都可以投香港選舉

痴撚線 投票白紙黑字就係唔想有造假既情況

方便比你更容易操控選舉

OMBD呢 近期有冇咩回應？

仲未爛呀個制度？ 變左肉醬意粉熟埋食得喇wo

邊個講仲未爛既 隨左係隱形保皇 冇第個原因

痴撚線

賓賓?
印尼?

英國都有喎

14億票

條友近期有出聲咩
OMDB:上年抽水抽得過份小小，留返個議席俾我

有幾個方法
1. 全部搬返落黎
2. 拆兩三席功能組別出黎。整個大灣區，由五區變六區。 建議係乜撚野地產＋漁農，金融好似本身有兩個，二合一又多個位出黎。
3. 收皮啦你搬撚左上去香港關你撚事咩

印票就得啦

等死啦佢地
3個月都還好
一年輸得仲金呀

冇嫁喇

我仲記得唔知邊條公民袋話咩 一國兩制未崩塌

依個唔洗再選嫁喇

諗下呢一年死幾多掌心雷好過啦

就係因為死曬 先換全中國14億人一齊投票

痴9線得過 冇人上街反抗?

新界東
新界西
九龍東
九龍西
港島
深圳東南西北
大灣東南西北

議席增至140
你地繼續35+
我就100+

地方選區

你需要符合下列條件才能登記成為地方選區選民：

(a) 你是香港特別行政區護照條例（第539章）中所指的香港特別行政區永久性居民；及

(b) 你通常在香港居住；及

(c) 你已年滿18歲或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲；及

(d) 你持有身份證明文件，如香港永久性居民身份證；及

(e) 你並沒有喪失登記為選民的資格。

如欲查詢有關永久性居民身份的問題，請致電入境事務處熱線：2824 6111。
通常來說，喪失資格登記為選民的人士包括下列各類：

(a) 根據《精神健康條例》（第136章）被裁斷為因精神上無行為能力而無能力處理和管理其財產及事務的人士；

(b) 任何武裝部隊成員。

人大釋法

到時會唔會有埋專員睇住啲人睇投邊個

你真心覺得搞跨境投票
係呢幾個原因?

係咪唔記得左 一屋13姓人

萬年國會

跨境投票 成件事都係on9

境外人投得 咁美國英國都投得啦

唔關事
重點在於香港選民嘅基本要求係長居香港
點解要搞跨境投票

消滅班跨境蝗蟲?

你咪叫你地個人大整個大陸選區囉,

支持微信投票!

支持取消立法會選舉, 14億人都無得投, 香港人憑咩有得投

扮監督 笑撚死

以後任寄都得

下一步爭取喺大陸 set 票站？

垃圾CCP

咁撚驚輸咪撚選 直接欽點啦

垃撚圾

咁在外國港人呢?

一般外國黎講, 地區性選舉無境外投票, 全國選舉先有, 如果香港人有得選特首/總統, 我諗都可以境外投票

美國軍隊成員及其家眷
以及在海外居住的公民
不論在世界任何地方
都可以參與美國舉行的選舉
行使投票權

但美國應該唔容許雙重國籍

成功建設民主大灣區

地方選區

你需要符合下列條件才能登記成為地方選區選民：

(a) 你是香港特別行政區護照條例（第539章）中所指的香港特別行政區永久性居民；及

(b) 你通常在香港居住；及
(b) 你通常在香港居住；及
(b) 你通常在香港居住；及

你玩哂啦 明造票

選乜鬼，駱督委任咪得law

延遲都係搞多啲野有利自己種票買票，什麼誇境投票都係方便自己啫⋯⋯

首先，要改咗選民資格先
唔爭在比埋14億人投票

一年後香港都唔知仲存唔存在

全球小粉紅都要

侵 都反對郵遞選票

點投都無佢符，佢 DQ 晒唔想要嘅候選人。

選民資格唔係要常居香港?定住一兩日都叫常居?

譚大總統呢期上位呀
妹妹都要聽佢話
有譚大總帥我地香港人真係幸福

電子投票都得，咁公投所有野都得，議員少樣野可以表決

不過理想做法

剩係可以投民建聯咪得

其實係咪叫"遙距投票" / "網上投票"???

跨境投票....我以為你個人要跨境就投到票...

一年搞唔搞得切個種票system 呀

地區性選舉可以境外投 你on9?

真係妹係度扮主子

跨境投
又話西九高鐵好方便

講咁多廢話，不用直接話下年，全部微信投票算鳩數啦

反正都係，不如14億人都可以投票啦
再唔係全世界

電子投票......你鍾意係個Database改幾多都得架啦。

上次台灣總統大選，都係叫人盡量返自己屋企投票，唔好嫌遠而唔投，你見唔見台灣話要科技發達所以要電子投票架？

搞大佢囉，所有境外港人都有權投票，包括英美澳加

遲D係咪要搞埋wechat投票 全世界都參與到選舉

唔好多舊魚啦，全部人都比你DQ晒，投唔投都一樣架啦。
你咁樣搞創科局局長有無同人傾架，一陣整完個系統鑊左搞到個投票唔算數，到時點同阿爺交代呀。
知你要洗錢但都唔好搵選舉黎玩丫。

跨境都得 咁可唔可以比14億印度人投埋?

譚生係咪已經做咗xg市長，特首都係under 佢？

14 億人都可以

點監票？
點解決選舉舞弊，造票問票？
又係一句相信政府？

都白鳩痴嘅 落黎投個票好難？

全球投票

有一年時間種票，少數派無藉口輸

台灣dq個市長 d人都坐飛機返去投

咁點解要因為遲一年先選？海外投都搞到，本地唔係搞唔到下話？

肯定只係講比大陸投
然後就可以無限派身份證比大陸人投票

從來都唔係技術上做唔到而係排隊投票先係最公平

正, 14億人都可以投票了

選民資格：通常在香港居住
通常係香港居住，咁點解要跨境投票

算唔算操控選舉同舞弊？

香港勝在有咩話？ 仲忙緊查燒脾案？

大灣區選區

直接委任啦麻撚柒煩, 又要做雞又要貞節牌坊

又可以造假
又可以監察到投票人投俾咩人
不可以電子投票

腥港人:禾有身份正，典解唔投得？d full利禾都有份架

臨立會就修改
通常在中國居住就得

好勇敢，難得比澳洲起咗底都要站起來做個勇敢的中國人

投咩票呀，然後委任算啦！扮乜鳩民主要投票姐

唔明大家點解咁緊張呢件事
其實而家基本上大部分泛民都唔會入到閘
咁既情況下 無論場選舉係得黃絲可以投票定係全中國14億人都可以投
最後結果都係保皇狗65+

極權政府必做：操控選舉結果, 屌！

住釣魚台都可以投票啦始終係中國領土嘛（好似係）

點解佢仲未死
現代科技人都上到太空
點解投票仲係要用紙筆？ 驚你做假囉
後台數據一下就改到
你心裡面梗係想啦死廢佬

無香港地址點證明佢係當區選民
依家係咪指下個鼻話自己係邊區就邊區先
on9

雙普選就有籍口推搪

外國嘅香港人唔係人呀

想搞南韓反版
用華為電子投

撳錯負評.

佢應該係下屈特屎

咁
嗰條友應該投咩區
住番禺投新界定新界西

咁區議會都咁搞啦 我就住南區嘅 但我個心係屬於黃大仙果邊嘅

佢地係5區既邊區選民?

做到投票率100%
記住唔好做多

一陣出 ok？

國安法不了投共做順民

仆佢街啦 譚耀宗 擺明比子彈比外國人打你
話明係住起香港先可以投票
返咗去大灣區住 仲可以投票?
你又無屋企起香港 何來要投票?
家陣香港唔係國家屌你 係城市黎
今講話 住起大灣區果批人 18投哂?
佢個腦係唔係有問題

14億票,之後6億人合資格拎綜援

👌

直接俾埋14億人投啦

岩岩一年後
時間岩岩好

呢個痰罐盅正仆街！中共有權點會唔用盡！

真依排日日係到指指點點

不如全球人類一齊投啦

都係等人大搞bno時
全部泛民本土議員去英國選下議院/區會好過

就算唔係屬於佢地既權都用盡埋啦

搞個全地球re唔reset公投,
過左就今多個國家一齊互射核彈

屌你，整埋海外投票丫笨

香港=中国
選舉條例係咪想搞港獨

諗起美國太空人係國際太空站投票

真話: 有一年種票 政府贏撚硬

屌老味
二十年 時間解決 普選問題 但唔肯解決

洗唔洗驚到港版支那豬既票都要呀，直接係花園種快d啵

咁係咪深圳都會收到選舉廣告同埋有橫額

78億人嘅投票

香港重光後，佢會係第一個被遊街示眾

跨境投票作數都唔知點監察到，球證、旁證全部係自己人

釋法 長居 只要個心係到就得

一屋十三姓人咪又為咁投 邊有人知你係咪真係有呢個人

佢自己申請制裁包括澳洲仔女

玩爛選舉 直接操控

其實全地球有無國家有跨境投票呢樣野

不如試吓投國家主席先？

嘩 將民主選舉輸出去中國大陸
香港政府係咪想動搖我黨管治根基
作反

其他地方既海外投票，係唔係只係領事館攞票再提前郵寄一個方法？

用其他方法1年其實係攪唔到。

拎身份證實體投票=有漏洞
電子就冇

比一年慢慢種

譚耀宗應該犯緊國安法
分裂緊中國
全國選舉先會有既跨境選舉竟然係地區選舉入邊用
譚耀宗睇怕佢收緊佢地口中既美帝錢喎

關鍵一席

唔知者以為選地球大統領

香港啲菲傭有得去駐港領事館投菲律賓總統

屌你老母啦死五毛
收撚左幾錢呀？

好似話改規則 唔長居香港都得

有50萬票係支那 屌你老母真係唔使再玩選舉

跨境投票，14億人投票不是夢

委任算啦 仲扮乜鬼民主選舉
支共式民主全世界都冇人信既啦

一人一票選立法會

事實都不願面對不如去做廢老啦你

今次真係種票篤篤手指就得

反正都係電子票
咁全世界有份拎hkid都可以投先合理
不過777鍾意點講就點講啦
反正佢講乜都話民意過半數任佢up

要過半先改到 立會既話

不過都係上改

又或者 用因為疫情關係好多人落唔到黎

用緊急法改

因為肯佢眼中
投票只係做show

實過半 班建制驚輸一定過